依家先知now原來咁多猁撚

出埋啲戇鳩分析幻想曼城最後三場有機會失分

【話題】季尾甩轆有前科 曼城冇甩拖？

【Now Sports-體育】曼徹斯特打吡過後，曼城以1分壓倒利物浦，爭標手執主動權，但英超歷來發生過多次臨近衝線脫腳的事件，不時出現令人意外的戰果。曼城，真的坐定笠六？

【拆局】兩護級隊可阻藍月？

到了最後一輪，曼城作客白禮頓倒可能是最艱難，因後者此刻尚未護級成功，問題是到了煞科的時候又可能已登安全島。不然，屆時一隊爭標、一隊護級，將會繼兩軍於本月初在英足盃交鋒（曼城小勝1:0）後，再次上演一場「盃賽」。

相對而言，利物浦的餘下賽序更易打，除了煞科戰主場面對「搶7」的狼隊外，另外兩隊戰意並不鮮明，有條件全勝。所以，曼城始終不容有失。

唔該你地班編輯現實啲啦 利物浦今季已經無左英超架啦 清醒吓好無？

猁榮基

仲有做咩

陳祉俊